#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/editor/ui/chrome/composer/editorOverlay.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/editor/ui/chrome/composer/editorOverlay.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Attn: Localization - some of the menus in this dialog directly affect mail also.
#. File menu items
#: saveCmd.key
msgid "S"
msgstr "S"

#. Edit menu items
#: pasteNoFormatting.label pasteNoFormatting.accesskey
msgid "Paste Without Formatti&ng"
msgstr "不重新格式化並貼上"

#: pasteNoFormatting.key
msgid "V"
msgstr "V"

#: pasteAs.label pasteAs.accesskey
msgid "Paste &As"
msgstr "貼上為"

#: pasteAsQuotationCmd.label pasteAsQuotationCmd.accesskey
msgid "Paste As &Quotation"
msgstr "以引言方式貼上"

#: pasteAsQuotationCmd.key
msgid "o"
msgstr "o"

#: findCmd.label
msgid "Find and Replace…"
msgstr "尋找及取代…"

#: enableInlineSpellChecker.label enableInlineSpellChecker.accesskey
msgid "&Spellcheck As You Type"
msgstr "即時拼字檢查"

#: checkSpellingCmd2.label checkSpellingCmd2.accesskey
msgid "C&heck Spelling…"
msgstr "檢查拼字…"

#: checkSpellingCmd2.key
msgid "p"
msgstr "p"

#. Insert menu items
#: insertMenu.label insertMenu.accesskey
msgctxt "insertMenu.label insertMenu.accesskey"
msgid "&Insert"
msgstr "插入"

#: insertLinkCmd.label insertLinkCmd.accesskey
msgid "&Link…"
msgstr "鏈結…"

#: insertLinkCmd.key
msgid "L"
msgstr "L"

#: insertAnchorCmd.label insertAnchorCmd.accesskey
msgid "Named &Anchor…"
msgstr "插入錨點…"

#: insertImageCmd.label insertImageCmd.accesskey
msgid "&Image…"
msgstr "圖片…"

#: insertHLineCmd.label insertHLineCmd.accesskey
msgid "H&orizontal Line"
msgstr "水平線"

#: insertTableCmd.label insertTableCmd.accesskey
msgid "&Table…"
msgstr "表格…"

#: insertHTMLCmd.label insertHTMLCmd.accesskey
msgid "&HTML…"
msgstr "&HTML..."

#: insertCharsCmd.label insertCharsCmd.accesskey
msgid "&Characters and Symbols…"
msgstr "字元及符號…"

#: insertBreakAllCmd.label insertBreakAllCmd.accesskey
msgid "Brea&k Below Image(s)"
msgstr "分開底下的圖片"

#. Used just in context popup.
#: createLinkCmd.label createLinkCmd.accesskey
msgid "Create Lin&k…"
msgstr "建立鏈結…"

#: editLinkCmd.label editLinkCmd.accesskey
msgid "Ed&it Link in New Composer"
msgstr "用新編輯器視窗編輯此鏈結"

#. Font Face SubMenu
#: FontFaceSelect.tooltip
msgid "Choose a font"
msgstr "選擇字型"

#: fontfaceMenu.label fontfaceMenu.accesskey
msgid "&Font"
msgstr "字體"

#: fontVarWidth.label fontVarWidth.accesskey
msgid "&Variable Width"
msgstr "可變寬度"

#: fontFixedWidth.label fontFixedWidth.accesskey
msgid "Fi&xed Width"
msgstr "固定寬度"

#: fontFixedWidth.key
msgid "T"
msgstr "T"

#: fontHelvetica.label fontHelvetica.accesskey
msgid "He&lvetica, Arial"
msgstr "He&lvetica, Arial"

#: fontTimes.label fontTimes.accesskey
msgid "&Times"
msgstr "&Times"

#: fontCourier.label fontCourier.accesskey
msgid "&Courier"
msgstr "&Courier"

#. Font Size SubMenu
#: FontSizeSelect.tooltip
msgid "Choose a font size"
msgstr "選擇字型大小"

#: decreaseFontSize.label decreaseFontSize.accesskey
msgid "Smalle&r"
msgstr "減少"

#: decrementFontSize.key
msgid "&lt;"
msgstr "&lt;"

#. < is above this key on many keyboards
#: decrementFontSize.key2
msgid ","
msgstr ","

#: increaseFontSize.label increaseFontSize.accesskey
msgid "Lar&ger"
msgstr "增加"

#: incrementFontSize.key
msgid "&gt;"
msgstr "&gt;"

#. > is above this key on many keyboards
#: incrementFontSize.key2
msgid "."
msgstr "."

#: fontSizeMenu.label fontSizeMenu.accesskey
msgid "Si&ze"
msgstr "大小"

#: size-xx-smallCmd.label size-xx-smallCmd.accesskey
msgid "xx-sm&all"
msgstr "最小"

#: size-x-smallCmd.label size-x-smallCmd.accesskey
msgid "x-s&mall"
msgstr "更小"

#: size-smallCmd.label size-smallCmd.accesskey
msgid "&small"
msgstr "小"

#: size-mediumCmd.label size-mediumCmd.accesskey
msgid "me&dium"
msgstr "中"

#: size-largeCmd.label size-largeCmd.accesskey
msgid "&large"
msgstr "大"

#: size-x-largeCmd.label size-x-largeCmd.accesskey
msgid "&x-large"
msgstr "特大"

#: size-xx-largeCmd.label size-xx-largeCmd.accesskey
msgid "xx-larg&e"
msgstr "最大"

#. Font Style SubMenu
#: fontStyleMenu.label fontStyleMenu.accesskey
msgid "Text &Style"
msgstr "文字樣式"

#: styleBoldCmd.label styleBoldCmd.accesskey
msgid "&Bold"
msgstr "粗體字"

#: styleBoldCmd.key
msgid "B"
msgstr "B"

#: styleItalicCmd.label styleItalicCmd.accesskey
msgid "&Italic"
msgstr "斜體字"

#: styleItalicCmd.key
msgid "I"
msgstr "I"

#: styleUnderlineCmd.label styleUnderlineCmd.accesskey
msgid "&Underline"
msgstr "加底線"

#: styleUnderlineCmd.key
msgid "U"
msgstr "U"

#: styleStrikeThruCmd.label styleStrikeThruCmd.accesskey
msgid "Stri&kethrough"
msgstr "刪除線"

#: styleSuperscriptCmd.label styleSuperscriptCmd.accesskey
msgid "Su&perscript"
msgstr "上標"

#: styleSubscriptCmd.label styleSubscriptCmd.accesskey
msgid "&Subscript"
msgstr "下標"

#: styleNonbreakingCmd.label styleNonbreakingCmd.accesskey
msgid "&Nonbreaking"
msgstr "不斷行(&Nonbreaking)"

#: styleEm.label styleEm.accesskey
msgid "&Emphasis"
msgstr "強調"

#: styleStrong.label styleStrong.accesskey
msgid "S&tronger Emphasis"
msgstr "特別強調"

#: styleCite.label styleCite.accesskey
msgid "&Citation"
msgstr "引言(&Citaion)"

#: styleAbbr.label styleAbbr.accesskey
msgid "&Abbreviation"
msgstr "簡寫(&Abbrev)"

#: styleAcronym.label styleAcronym.accesskey
msgid "Ac&ronym"
msgstr "首字母縮略(Ac&ronym)"

#: styleCode.label styleCode.accesskey
msgid "C&ode"
msgstr "程式碼"

#: styleSamp.label styleSamp.accesskey
msgid "Sa&mple Output"
msgstr "範例輸出"

#: styleVar.label styleVar.accesskey
msgid "&Variable"
msgstr "變數"

#: formatFontColor.label formatFontColor.accesskey
msgid "Text &Color…"
msgstr "文字顏色…"

#: tableOrCellColor.label tableOrCellColor.accesskey
msgid "Table or Cell &Background Color…"
msgstr "表格或儲存格背景顏色.."

#: formatRemoveStyles.key
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: formatRemoveLinks.key
msgid "K"
msgstr "K"

#: formatRemoveNamedAnchors.label formatRemoveNamedAnchors.accesskey
msgid "&Remove Named Anchors"
msgstr "移除錨點"

#: formatRemoveNamedAnchors2.key
msgid "R"
msgstr "R"

#: paragraphMenu.label paragraphMenu.accesskey
msgctxt "paragraphMenu.label paragraphMenu.accesskey"
msgid "&Paragraph"
msgstr "段落"

#: paragraphParagraphCmd.label paragraphParagraphCmd.accesskey
msgctxt "paragraphParagraphCmd.label paragraphParagraphCmd.accesskey"
msgid "&Paragraph"
msgstr "段落"

#: heading1Cmd.label heading1Cmd.accesskey
msgid "Heading &1"
msgstr "段落標題 &1"

#: heading2Cmd.label heading2Cmd.accesskey
msgid "Heading &2"
msgstr "段落標題 &2"

#: heading3Cmd.label heading3Cmd.accesskey
msgid "Heading &3"
msgstr "段落標題 &3"

#: heading4Cmd.label heading4Cmd.accesskey
msgid "Heading &4"
msgstr "段落標題 &4"

#: heading5Cmd.label heading5Cmd.accesskey
msgid "Heading &5"
msgstr "段落標題 &5"

#: heading6Cmd.label heading6Cmd.accesskey
msgid "Heading &6"
msgstr "段落標題 &6"

#: paragraphAddressCmd.label paragraphAddressCmd.accesskey
msgid "&Address"
msgstr "住址"

#: paragraphPreformatCmd.label paragraphPreformatCmd.accesskey
msgid "Pre&format"
msgstr "已格式化段落"

#. List menu items
#: formatlistMenu.label formatlistMenu.accesskey
msgid "&List"
msgstr "清單"

#: noneCmd.label noneCmd.accesskey
msgid "&None"
msgstr "無"

#: listBulletCmd.label listBulletCmd.accesskey
msgid "&Bulleted"
msgstr "符號式"

#: listNumberedCmd.label listNumberedCmd.accesskey
msgid "Nu&mbered"
msgstr "編號式"

#: listTermCmd.label listTermCmd.accesskey
msgid "&Term"
msgstr "名詞"

#: listDefinitionCmd.label listDefinitionCmd.accesskey
msgid "&Definition"
msgstr "定義"

#: listPropsCmd.label listPropsCmd.accesskey
msgid "&List Properties…"
msgstr "列出所有屬性…"

#: ParagraphSelect.tooltip
msgid "Choose a paragraph format"
msgstr "選擇段落格式"

#. Shared in Paragraph, and Toolbar menulist
#: bodyTextCmd.label bodyTextCmd.accesskey
msgid "Body &Text"
msgstr "內文"

#. isn't used in menu now, but may be added in future
#: advancedPropertiesCmd.label advancedPropertiesCmd.accesskey
msgid "Ad&vanced Properties"
msgstr "進階屬性"

#. Align menu items
#: alignMenu.label alignMenu.accesskey
msgid "&Align"
msgstr "對齊方式"

#: alignLeft.label alignLeft.accesskey
msgid "&Left"
msgstr "靠左"

#: alignLeft.tooltip
msgid "Align Left"
msgstr "向左對齊"

#: alignCenter.label alignCenter.accesskey
msgid "&Center"
msgstr "置中"

#: alignCenter.tooltip
msgid "Align Center"
msgstr "置中對齊"

#: alignRight.label alignRight.accesskey
msgid "&Right"
msgstr "靠右"

#: alignRight.tooltip
msgid "Align Right"
msgstr "向右對齊"

#: alignJustify.label alignJustify.accesskey
msgid "&Justify"
msgstr "左右對齊"

#: alignJustify.tooltip
msgid "Align Justified"
msgstr "左右對齊"

#. Layer toolbar items
#: layer.tooltip
msgid "Layer"
msgstr "層次(Layer)"

#: layerSendToBack.tooltip
msgid "Send to Back"
msgstr "移至後層"

#: layerBringToFront.tooltip
msgid "Bring to Front"
msgstr "移至上層"

#: increaseIndent.label increaseIndent.accesskey
msgid "&Increase Indent"
msgstr "增加縮排"

#: increaseIndent.key
msgid "]"
msgstr "]"

#: decreaseIndent.label decreaseIndent.accesskey
msgid "&Decrease Indent"
msgstr "減少縮排"

#: decreaseIndent.key
msgid "["
msgstr "["

#: colorsAndBackground.label colorsAndBackground.accesskey
msgid "Page Colors and Backgro&und…"
msgstr "頁面文字顏色及背景顏色…"

#. Table Menu
#: tableMenu.label tableMenu.accesskey
msgid "Ta&ble"
msgstr "表格"

#. Select Submenu
#: tableSelectMenu.label tableSelectMenu.accesskey
msgctxt "tableSelectMenu.label tableSelectMenu.accesskey"
msgid "&Select"
msgstr "選取"

#: tableSelectMenu2.label tableSelectMenu2.accesskey
msgid "Table &Select"
msgstr "選擇表格"

#: tableInsertMenu2.label tableInsertMenu2.accesskey
msgid "Table &Insert"
msgstr "插入表格"

#: tableDeleteMenu2.label tableDeleteMenu2.accesskey
msgid "Table &Delete"
msgstr "刪除表格"

#. Insert SubMenu
#: tableInsertMenu.label tableInsertMenu.accesskey
msgctxt "tableInsertMenu.label tableInsertMenu.accesskey"
msgid "&Insert"
msgstr "插入"

#: tableTable.label tableTable.accesskey
msgid "&Table"
msgstr "表格"

#: tableRow.label tableRow.accesskey
msgid "&Row"
msgstr "列數"

#: tableRows.label
msgid "Row(s)"
msgstr "行"

#: tableRowAbove.label tableRowAbove.accesskey
msgid "&Row Above"
msgstr "在此列前加一列"

#: tableRowBelow.label tableRowBelow.accesskey
msgid "Row &Below"
msgstr "在此列後加一列"

#: tableColumn.label tableColumn.accesskey
msgid "C&olumn"
msgstr "欄數"

#: tableColumns.label
msgid "Column(s)"
msgstr "欄"

#: tableColumnBefore.label tableColumnBefore.accesskey
msgid "C&olumn Before"
msgstr "在此欄前加一欄"

#: tableColumnAfter.label tableColumnAfter.accesskey
msgid "Column &After"
msgstr "在此欄後加一欄"

#: tableCell.label tableCell.accesskey
msgid "&Cell"
msgstr "資料格"

#: tableCells.label
msgid "Cell(s)"
msgstr "儲存格"

#: tableCellContents.label tableCellContents.accesskey
msgid "Cell Co&ntents"
msgstr "資料格內容"

#: tableAllCells.label tableAllCells.accesskey
msgid "&All Cells"
msgstr "所有資料格"

#: tableCellBefore.label tableCellBefore.accesskey
msgid "&Cell Before"
msgstr "在此格前加一格"

#: tableCellAfter.label tableCellAfter.accesskey
msgid "Cell A&fter"
msgstr "在此格後加一格"

#. Delete SubMenu
#: tableDeleteMenu.label tableDeleteMenu.accesskey
msgid "&Delete"
msgstr "刪除"

#. text for "Join Cells" is in editor.properties
#. ("JoinSelectedCells" and "JoinCellToRight")
#. the access key must exist in both of those strings
#. But value must be set here for accesskey to draw properly
#: tableJoinCells.label tableJoinCells.accesskey
msgid "&j"
msgstr "&j"

#: tableSplitCell.label tableSplitCell.accesskey
msgid "Split &Cell"
msgstr "分離儲存格"

#: convertToTable.label convertToTable.accesskey
msgid "C&reate Table from Selection"
msgstr "由選取資料建立表格"

#: tableProperties.label tableProperties.accesskey
msgid "Table Pr&operties…"
msgstr "表格屬性…"

#. Toolbar-only items
#: menuBar.tooltip
msgid "Menu Bar"
msgstr "選單列"

#: formatToolbar.tooltip
msgid "Formatting Toolbar"
msgstr "格式化工具列"

#: cutToolbarCmd.tooltip
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: copyToolbarCmd.tooltip
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: pasteToolbarCmd.tooltip
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: printToolbarCmd.label
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: printToolbarCmd.tooltip
msgid "Print this page"
msgstr "列印此頁"

#: findToolbarCmd.label
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#: findToolbarCmd.tooltip
msgid "Find text in page"
msgstr "在此頁面中尋找"

#: spellToolbarCmd.label
msgid "Spell"
msgstr "拼字"

#: spellToolbarCmd.tooltip
msgid "Check spelling of selection or entire page"
msgstr "在整頁或選取文字中檢查拼字"

#: imageToolbarCmd.label
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: imageToolbarCmd.tooltip
msgid "Insert new image or edit selected image's properties"
msgstr "插入新圖片或編輯已選取圖片的屬性"

#: hruleToolbarCmd.label
msgid "H.Line"
msgstr "水平線"

#: hruleToolbarCmd.tooltip
msgid "Insert horizontal line or edit selected line's properties"
msgstr "插入水平線或設定已選取的水平線"

#: tableToolbarCmd.label
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: tableToolbarCmd.tooltip
msgid "Insert new table or edit selected table's properties"
msgstr "插入新表格或設定已選取表格"

#: linkToolbarCmd.label
msgid "Link"
msgstr "鏈結"

#: linkToolbarCmd.tooltip
msgid "Insert new link or edit selected link's properties"
msgstr "插入新鏈結或設定已選取鏈結"

#: anchorToolbarCmd.label
msgid "Anchor"
msgstr "錨點"

#: anchorToolbarCmd.tooltip
msgid "Insert new named anchor or edit selected anchor's properties"
msgstr "插入新錨點或設定選取的錨點內容"

#: TextColorButton.tooltip
msgid "Choose color for text"
msgstr "選擇文字顏色"

#: BackgroundColorButton.tooltip
msgid "Choose color for background"
msgstr "選擇背景顏色"

#: throbber.tooltip
msgid "Go to the &vendorShortName; home page"
msgstr "&vendorShortName; 的首頁"

#: HighlightColorButton.tooltip
msgid "Choose highlight color for text"
msgstr "選擇強調文字的顏色"

#. Editor toolbar
#: decreaseFontSizeToolbarCmd.tooltip
msgid "Smaller font size"
msgstr "字型縮小"

#: increaseFontSizeToolbarCmd.tooltip
msgid "Larger font size"
msgstr "字型放大"

#: boldToolbarCmd.tooltip
msgid "Bold"
msgstr "粗體字"

#: italicToolbarCmd.tooltip
msgid "Italic"
msgstr "斜體字"

#: underlineToolbarCmd.tooltip
msgid "Underline"
msgstr "加底線"

#: bulletListToolbarCmd.tooltip
msgid "Apply or remove bulleted list"
msgstr "套用或刪除符號式清單"

#: numberListToolbarCmd.tooltip
msgid "Apply or remove numbered list"
msgstr "套用或刪除編號式清單"

#: outdentToolbarCmd.tooltip
msgid "Outdent text (move left)"
msgstr "文字向左縮排"

#: indentToolbarCmd.tooltip
msgid "Indent text (move right)"
msgstr "文字向右縮排"

#: AlignPopupButton.tooltip
msgid "Choose text alignment"
msgstr "選擇文字對齊方式"

#: InsertPopupButton.tooltip
msgid "Insert a Link, Anchor, Image, Horizontal Line, or Table"
msgstr "插入一個鏈結、錨點、圖片、水平線或是表格"

#: alignLeftButton.tooltip
msgid "Align text along left margin"
msgstr "將文字對齊左邊界"

#: alignCenterButton.tooltip
msgid "Align text centered"
msgstr "將文字對齊中央"

#: alignRightButton.tooltip
msgid "Align text along right margin"
msgstr "將文字對齊右邊界"

#: alignJustifyButton.tooltip
msgid "Align text along left and right margins"
msgstr "將文字對齊左右邊界"

#. Structure Toolbar Context Menu items
#: structSelect.label structSelect.accesskey
msgctxt "structSelect.label structSelect.accesskey"
msgid "&Select"
msgstr "選取"

#: structRemoveTag.label structRemoveTag.accesskey
msgid "&Remove tag"
msgstr "移除標籤"

#: structChangeTag.label structChangeTag.accesskey
msgid "&Change tag"
msgstr "變更標籤"

#. TOC manipulation
#: insertTOC.label insertTOC.accesskey
msgctxt "insertTOC.label insertTOC.accesskey"
msgid "&Insert"
msgstr "插入"

#: updateTOC.label updateTOC.accesskey
msgid "&Update"
msgstr "更新"

#: removeTOC.label removeTOC.accesskey
msgid "&Remove"
msgstr "移除"

#: tocMenu.label tocMenu.accesskey
msgid "Ta&ble of Contents…"
msgstr "目錄…"
